有無人為咗返工而讀書？

我唔係講緊幾日嘅workshop / seminar 或者幾個月短course，而係起碼一年以上。
唉個個禮拜都走去返學，又要做功課又要考試。
但我又唔會好勤力咁讀，不過又唔會讀唔到，合格以上少少咁，又唔會高分，但感覺唔會真係有好多嘢實質落到袋。
同埋就算當我好努力讀，記到全部理論，落曬袋，但我個行又實戰為主，同埋好睇trend，所以反而聽下啲一兩日seminar知道有咩update仲好。
好矛盾好迷惘，好似根本就係等時間過，夠鐘就拎張沙紙走。明白捱過咗就會順好多，但而家真係好忙好攰，都算，最慘係無個滿足感同實用性，唉。

同你有少少5同，做過兩年服務業，兒加全職學生，向MLT發展

乞食科Grad
做緊it related, 遲啲會轉返full time 讀second degree

same
岩岩開始左讀 top up degree
但英文底差 跟唔上 又多功課,多project 多present
都唔知合唔合格到...分分鐘要搵人幫手
有d想放棄 但又比左一舊錢
好迷惘好攰...

咩科？

做左5年野 讀翻毅進

工程